停電一秒，就霸哂成版熱門post

一直為呢場政治運動獻身既人，可以思考下咁代表咩

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！